[文宣入]有個鬼佬俾左d建議

喺機場播警暴d片同派傳單果陣
有個鬼佬走過嚟同我地講:
You don't need to tell people what happened, they know what happened
People now have smartphones and newspapers
You need to tell people WHAT YOU WANT!
Think about it
佢講完之後先發覺原來我地而家d文宣太focus on警暴，講五大訴求果d反而唔係太多
文宣jj點睇? 覺得要繼續講文宣定係要講返多d五大訴求??

耶穌落黎教你

612 721 811

我覺得對香港人嘅文宣要繼續煲大警暴，但係俾遊客嘅可以講多d五大訴求同埋我地嘅目標

push

我覺得佢wt u want 嘅意思唔係叫你講五大訴求係我地點解要爭取外國關注，想外國人幫到我地啲咩？

叫你叫人free hong kong 同 stand with us呀

推

之前有個post講
我地應該將支那對他國嘅影響講出嚟
仲要塑造到支那同nazi一樣
咁先可以吸引到佢地

係咪應該用名信片＋qr code宣傳？
qr可能係反送中從資訊 聯署網站等等

派黑衫/頭盔俾遊客?

why not both?

同我地一齊gear up

搵D細細個頭盔記念品同黑衫會過引D

trade war no trade deal
通過香港人權民主法案

和理非終極手段：以罷買迫政府回應五大訴求

日五罷買運動正式開放ＳＩＧＮ ＵＰ！！
請大家一定要ＳＩＧＮ，人數好緊要
詳情
直接簽署ＬＩＮＫ

目標：香港市民不滿政府腐敗無能，２００萬人響應罷買行動，ＧＤＰ減少３％，政府被迫回應五大訴求

如果可以印埋口號就爽YY

如果我地都講唔出d鬼佬可以做d咩幫到手
點說服人撐你
人地想幫都幫唔到

唔好意思，借一借位～

求求大家，盡快去換美元現鈔！

Jesus

鬼佬串緊你咋

唔使你講我知發生乜事， 我自己識睇，你想做乜鳩

留返自己用好過啦
佢地拎到返去有鬼用咩

係有乜野可以call to action
例如叫鬼佬幫手聯署
捐錢買物資登廣告等等(當然唔係現場捐錢)
宣傳攬炒team個website同page等佢地知道有乜可以幫等等

係..係真,好似忘記咗五大訴求.

到港果班

推

兩個字，自治

和理非回合

或者會唔會整d文宣講Hong Kong need humanitarian help from UN

Push

push 鬼佬想幫唔知點幫

咪搞d 無聊野啦 錢都唔夠用仲送野俾人

做廣告
小財唔出大財點入

緊係派完又宣傳又影相

雖然我認同物資都唔夠

ok喎

其實有
冇人印咁解

我搵緊, 仲想搵D可以印下口號送俾旅客, 會唔會好撚七?
但大部分可以印野既都係上面...唔敢落柯打大量生產

唔須要擔心錢的

721

係
what (help) you want (from other countries)

我諗個鬼佬係想講我地想要d咩野外國勢力

岩 班狗做左咩其實外國新聞有講 機場文宣重點要對返5大

美國人 人權法 禁出武器
英國人 中英聯合聲明
歐洲人 派聯合國維和部隊

可以整鎖匙扣之類🤔
印口號可以用書法，calligraphy,香港路牌個啲風格整遊客會buy🤔🤔
生產商我就冧唔到啦

酒店jj又出黎講2句先，由於琴晚取消哂飛機既關係，好多客半夜都問，點解塞機場？佢地只知到無限TG,少女眼睛事件，無差別打人。原來真係好似樓主咁講，唔知我地想要咩⋯⋯只係知道free hk.....

so99y,1999

上面我quote左link啦, 類似果D, 仲努力緊搵source

五大訴求都唔係個個香港人數得出隔一排已經唔記得

或
what do you want from this movement
definitely universal suffrage!

一早就話應該要求各國禁止官員警狗入境

我地目標係攬炒

要佢地走唔到

陪我地一齊享受佢地搞出黎既成果

612 721 811
推雙真普選！

其實都係

其實暫時重點最應該係雙普選!!

可能佢唔知咩係五大訴求但個問題係佢知又點 始終只有香港政府先可以回應我地，而唔係鬼佬。
反而俾佢地知香港警察政府幾仆街可以令外國政府向香港施壓

要返啲五大訴求會好啲

屌 都話人地識睇新聞囉

你吸引完佢 佢可以點呀
參選立法會定直接幫你打撚柒中共呀

reddit有好多外國人想幫但係唔知點幫

唔係講呢樣

係講想佢點樣幫你

其實用返攬炒巴啲文宣嚟用咪得囉

五大訴求！缺一不可

五大訴求要多啲文宣

show 個QR叫人幫你聯署如何？

Free Hong Kong!
No Communism!

有用po要推

Democracy囉

最簡單直接

[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好

應該是

真普選

具體D咪咁虛無飄秒
呢D STAND WITH U 係政棍講既
識唔識政治 唔好人講乜你照跟
直接講要普選好過啦

一矢中的
宣傳要到point，一睇就明

認同，佢意思係想話，外國人點幫你

support Hongkongers to fight for freedom and democracy by spreading out what happened in Hong Kong on Twitter and social media and vote for those politicians who also support Hong Kong so more countries will give pressure on Chinese Communist Party.

推，呢個真

啱

鬼佬： ok 我跟住你叫 free hk 叫夠五句

鬼佬講得啱，而家好像失焦

幫到盡 叫多兩句再上機 加油

叫佢地帶gear過黎就差唔多

唔夠具體
例如要佢地即場用QR 幫手聯署
例如叫佢地捐錢俾612 杏林
影相#standwithhongkong 再tweet出去
直接啲要求佢地

我覺得五大拆求 佢地知道都幫唔到咩手
如果係有熱心外國人肯幫手不如叫佢地follow下 d social media, share下仲好 或者叫外國人返到屋企繼續留意香港咁？

推！

留意番人地問緊你做乜成日branding自己
點解唔直接call for action?

送啲頭盔俾鬼佬，話俾佢哋知黑警可能隨時無差別攻擊，頭盔上面寫滿訴求，最好畫埋隻血眼

我覺得同遊客講五大訴求無咩用
佢地未必有感覺
同佢地講我地人身安全同警察既恐怖 喊哂咁講我地而家好危險 出街隨時會死 警察執行私刑連外國人都唔放過
或者佢地會有同理心 因為良知基本上人人都有

都可以

721811

呢個最簡單

你會錯意

佢地係話：知啦知啦，我想幫你地
but how?

推 鬼佬有見地

推
可以兩者繼續keep住做

agger

721
811
push

全世界抵制支共
拒絕貿易，恐怖組織要defund

posh

立即雙普選 解散黑警 接受審判！

要求外國將香港警察列入惡佈份子，全面制裁及禁止入境

佢其實想講根本冇野幫你做到

耍求各國制裁反人類政權—支共及港共

即係問我地想外國點幫手

正經post 要推
機場文宣要諗諗佢

一早講過 示威 警黑 等係gimmick 彩蛋

但無任何抗爭目的係唔得！

香港人result oriented 唔係你性格咩？

Come on!

咁又唔一定，因為大部分美國人(尤其後生仔) 都係唔撚睇自己地方以外既新聞

全力同遊客講我地要un同英美幫拖！

What do we want, what do you want!?

Pushhh

我都係順便一提 唔係太直接回樓主

True !!! Pish

AGREE, 最起碼叫幫手簽下聯署

要英文文宣講五大訴求

其實WT WE WANT好簡單

就係制裁中共係外海資產

呢樣我做到 ，同時亦design 緊

利申：手作人

用英文講五大訴求

五大訴求！

有用 推

五大訴求........都唔見咗.........

最合理既解釋

有外國fd都問我地有無咩可以幫到手

岩wo push

６１２ ７２１ ８１１！！！

不如叫外國人去信自己個政府叫佢地表態

OK

三毛 blcok得

問題核心係香港人都唔知具體要點做先可以爭取五大訴求，鬼佬又點知要做啲咩

Why not both??

Independent inquiry

Universal suffrage now!

制裁中國lor!

Autonomy now !

機場要人! 721/811 what you want

Support HK freedom & demoncracy
Sanction China to save HK

其實寫呢兩句已經work

Ching夠具體

罷買中國貨

重有網上petition架，大家多啲叫外國人簽啦。

係,唔知點解大家都唔記得左呢樣野

推

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

Sir, I want you to come this way this way

大量派喎

個鬼佬好岩，係佢地眼中其實所謂警暴真係得淡笑，佢地根本係睇到慣曬。重點對外既，應該係你地究竟想要咩？外國人係要知呢d.

what you want=你想外國勢力幫你啲乜/點幫你

What we want?
i want China fucking burn with us

816 影銀紙晒命
816 Take photos of your cash notes
721 811

We want DEMOCRACY
No more Supression from China

現在有人揮美國旗、英國旗⋯⋯求外援。Sir, please liberate Hong Kong.

721 811

Support HK freedom & demoncracy
Sanction China to save HK

制裁中共，俾香港自治

無錯 例如係social media make noise果d，直接俾d action佢地做

完全同意鬼佬

人地問你 想外國點樣幫手呀
淨係係到up
串緊你上網佢地都知發生緊咩事

呢個??

what I want?當然係呢個

收皮啦

唔好阻離境啦；屌你老尾深圳閪笑尻你地岸尻咋

人地輿論已經spin哂落黑衣人搞搞震

你幫人地做文宣咋岸尻

唔好怪人地割席；係你班友仔冇計劃既後果

""The UN Human Rights Office has reviewed credible evidence of law enforcement officials employing less-lethal weapons in ways that are prohibited by international norms and standards. For example, officials can be seen firing tear gas canisters into crowded, enclosed areas and directly at individual protesters on multiple occasions, creating a considerable risk of death or serious injury. The Office would urge the Hong Kong SAR authorities to investigate these incidents immediately, to ensure security personnel comply with the rules of engagement, and where necessary, amend the rules of engagement for law enforcement officials in response to protests where these may not conform with international standards.""

吸引力法則呀！！！
話俾世界知我地要乜野！

五大訴求，決一不可

通過人權法案?

呢鋪當頭棒喝啊

連登仔根本未唸到吸引左外國人關注之後
想佢地做咩

講五大訴求，
1/ Completely withdraw Extradition Bill.
2/ Retract the proclamation that protests were riots
3/ Withdraw criminal charges against all protesters.
4/ Thoroughly investigate abuse of powers by the police.
5/ Immediately implement Dual Universal Suffrage.
外國人點幫手：
幫手SIGN晒五大訴求既petition，
可以既話大家要再搵返向united nation請願既petition。
外國人未必會向自己政府講，
但上個網簽名都合理啊。

走啦垃圾

講就簡單

外國人就盡量唔好送資源喇，
好易被人屈，
倒不如叫佢地同政府講唔好賣武器畀警察，

幫手叫政府做多啲野喇，真係禁運武器，咪得個講字。

搞D貼紙派比D遊客貼係個GIP到有無得諗

如果係美國人一定要叫佢幫手叫議員推香港人權法

請遊客返到去幫手勸佢國家議員國會制裁中國，制裁香港官員及其家人
大家覺得點？

推五大訴求 重點係雙普選 因為問題係個制度！

可以考慮叫外國人做既:
1.持續關注同宣傳(尤其提醒送中通過後,中國可以係香港隨便捉任何國藉既人)
2.抵制任何中國商品/服務/合作既品牌

又岩wo
幫你推

機場機場

816 銀紙曬命
816 Show off your cash notes
721 811

快啲通過民主及人權法

連登仔唸清楚好
究竟想外國人點幫同幫咩
佢地同你無親無故更冇利益
仲要面對大陸既威脅
可能會被大陸列黑名單禁止入境

唸真好

所以不嬲唔駛同佢地講野，你話俾佢地聽what we want，佢就話who fucking care, 所以攬炒埋佢地差唔多。

除了大陸外
其實全世界都知

P牌upvote唔到，但依個諗法同我睇到依句時諗嘅嘢一樣
我哋應該暫時分類，非一帶一路國家係求助
一帶一路國家主力講負債問題

五大訴求
美國禁售裝備同通過香港民主人權法案

true

咁到底我哋希望得到外國人乜嘢實際支持?

612-721-811

exactly

請尊重

真係普世價值黎

反而free hong kong有d似求人地咁
五大訴求口號又太長

democracy now!

Oush

簽petition，

督促政府禁運武器！

點解唔需要擔心？咁多義士嘅律師費唔係錢？
係有錢嘅不如買多幾個防彈眼罩俾前線仲好過

this?

國際文宣一定要用「中國威脅論」，人道理由唔係理由

同意

係，例如支持美國通過香港人權民主法案，或直接要求其他外國對支那加收關稅。

小弟有一個想法係說動外國人包括政府同國際組織
監督特衰政府對警既管理同狗隊對示威者既處理手法

相信咁樣
一唔會令外國朋友俾大陸話支持港獨分裂國家

第二可令狗隊收皮
第三俾個機會特衰政府認錯

推， 去得機場做文宣就要做到最好

完全同意
例如阻遊客走果陣
可以直接講點解咁做
唔好講自由民主
而係民個舉動既直接目的
可能係我地希望癱瘓機場令政府回應市民
等等

最基本叫人幫手聯署先啦

We want freedom

Hey u wanna send some troops over ？

你叫佢地寄信比自己國家既議員禁香港官員及其子女移民佢地國家咪得囉

諗辦法整死共產黨先

希望盡快美國通過法案

pish

的確我地無講到實際上想外國人幫我地啲咩

So true !!

P牌blockP牌其實我覺得呢下膠膠哋,不過冇衝突

同意啊 推

推 兩樣都要

We want sir this way

文宣組幫幫手。

行動post要推晒上去！

仲有人問what can I do ?

就算比佢地知黑警既衰野,佢地都幫唔到乜,不如另佢地帶D訊息番佢地國家仲好,要為香港發聲,可以發D乜.

不盡然。唔知香港事情佔多數，可以分別派5大訴求同811 721傳單。

最直接易明

we just want to vote

認同，應有5大訴求同簡單直接講想外國遊客可以做咩幫手

無錯 就係咁

推
叫旅客簽petition, SNS宣傳, 抵制中國貨etc?

係 其實五大訴求政府唔理 咪修飾字眼，逐句黎

推

好多外國人甚至係台灣人其實有aware件事
佢哋更加想知嘅係有咩可以做嚟幫到香港

上面有人提到可以幫手寫信
會唔會可以印定啲template比佢哋寄 或者 airdrop softcopy比佢哋send

取消美國關係法 抵制中國

需要國際民意去支持香港人，文宣建議訴說中共對他國的危害，讓他們害怕成為受害者。

參考至：

所由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

啱喇。

之前有條傻西咁話唔好同納粹掛鈎，話會俾啲鬼佬屌。成個戇鳩西咁。
我屌佢都費撚事直接block算。

制裁官員同警察 幫香港落實雙普選

democracy

要求8國聯軍解放香港

兄弟爬山各自努力
不分化 不割蓆 不驚灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可光復香港 時代革命

今日散定唔散 都唔好被班分化撚分化

唔好阻旅客！！！ 我地係要警犬還眼 同旅客講香港發生咩事 癱瘓機場
我地係要令機場唔可以飛 唔係去要班旅客唔可以飛

手足做咩都老閪唔割唔分化

文宣解釋五大訴求
加qr code叫佢地簽聯署，share逃犯條例、警暴、政府無回應訴求、疑似中國公安係香港執法等
罷買中國貨？

Agger

外國遊客主力返五大訴求？
香港人就用黑警暴力感召佢地出黎

兩樣都要

[極重要] 唔太熟英文嘅人全部同我入黎，機場有好多外國記者訪問你地，學下點用簡單英文答，做好對外文宣

五訴求

諗起之前有巴打講可以將中共塑造成邪惡國（雖然係事實）
例如分開: These countries support the Hong Kong government (Communism): China, North Korea, Russia
These countries support the Hong Kong protestors (Democracy): UK, US, EU, Japan, etc

咁樣可以將中共顯示到好似WWII既邪惡軸心國咁樣, 而且我相信係機場既旅客點都係屬於後者居多, 咁佢地會見到自己既國家都支持香港示威者

push! push!!!!

叫佢哋簽下白官個一堆petition

如果將5大訴求譯做英文再精簡下
當口號咁叫 有無得諗

721
811

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

what you want
基本5大訴求
之後就係想喺外國人，外國政府身上want 啲乜

就係好多人唔知發生緊咩事
同埋被並他媒體誤導

神早都話
警察係嘍囉警暴係side track
五大訴求大吧文宣材料

唔推

叫佢地係佢地國家傳開去
比壓力當地官員 減少與支共合作
而家係要攬炒

612
721
805
811

唔小心禁左負皮等我推多幾次post

一起底，全部散水post，bye

721 811 鬼佬唔知點幫

你只要將nazi做過嘅同支共港共做過嘅compare
其實已經有好多係相吻合
有啲咁嘅圖文 外國人睇完都識自己判斷

咪 on 9 啦

兩樣都focus 呀

PUSH

612
721
811

People now have smartphones and newspapers.
睇黎我地文宣犯左同法輪工一樣既錯

推
直頭劍指中聯辦破壞一國兩際
停止北方勢力干預香港事務

直頭叫中共停止破壞一國兩際
攪亂香港

全球罷買支那最賺錢既產品

一係簽petition? 促請美國通過人權法案

全世界罷買中國貨 唔好放綠卡移民俾中國人

標題就話 Don’t be NEXT HONG KONG

有無人播五大訴求，之前D 片？？？

要求外國制裁中國, 派兵入香港

罷買所有中國貨
幫手支持人權及民主法案
禁止所有中國移民到當地，否則
YOU WILL BE THE NEXT HONG KONG

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW
FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW
FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW
FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW
FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW
FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW
FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW
FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

香港發生緊悲劇喎。。。
紀念品。。。？

我地要一國兩制，要基本法承諾既雙普選

Agree
過份集中宣傳香港發生咩事
咁啲遊客知道咩事之後又要點

叫佢地機場同示威者影相，加個#freehongkong，推上twitter/social media trending

We are demanding freedom

雙普選！

Agger
其實諗返起尋日個澳洲佬，唔知佢係賺開中共錢定係點啦，除左動之以情好似個位巴打咁問佢what if this is your daughter，仲可以講下中國留學生喺澳洲公然妨擾甚至動手壓制他人言論自由，問佢你希唔希望生活喺呢種環境，自己國家嘅core values都無得捍衛，and this is what keeps us going and the message we hope to bring to the rest of the world.

Tell them not to buy anything from China or from Hong Kong. Tell them not to buy things in the Duty Free shops in the airport.

凍結貪官海外資產、驅逐高幹子女出境、撤銷護照、罷買大陸產品、制裁香港直至回應五大訴求！！！

1) 應該要文宣向外國人解釋大家在機場只是表達訴求，並無阻礙航班登機升降，停飛係政府tactics，令人認為係示威者阻撓佢哋

2) 解釋點解有呢五大訴求，特別係要求撤回條例要講明政府用嘅字眼唔恰當，仲有就是強調截至7月31日，《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》仍在列表之上，咁外國人先會清楚香港政府係咁鬼鼠!

3) 表明香港人希望外國可以做嘅事，例如美國香港關係法，英國堅持中英聯合聲明等等 (請大家幫手加上)

以上只是我個人意見，如果唔啱請插

push
寫定template，派QR code俾佢地share，請佢地寫信/email俾自己國家嘅議員

簡單講
我地都唔知可以點，因為已經試過好多方法政府都唔肯讓步
只能打經濟牌，癱瘓機場得國際關注，逼政府跪低

五大訴求喺香港嘅事
一國兩制one country two systems 外國人都識
直頭矛頭指大陸
叫大陸停止干預香港，停止破壞一個兩制，兌現承諾
國際輿論梗係矛頭燒大佬啦

推
721 811

P牌仔正評唔到，但要推

除左要用英文講五大訴求缺一不可既口號
仲要比佢地知我地係無protest leaders
因為佢地以為我地有protest leaders
例如個議長都開口要求林病同protest leaders 傾

美國眾議院議長佩洛西：我敦促林鄭月娥撤回逃犯條例草案、停止警暴及實行普選

旅客都唔知自己係個人層面可以幫到乜，
可以試下叫佢哋寫信比自己國家議員同首長，別與魔鬼做交易：

Please send a letter to your M.P. or country leader and request them not to make deal with the devil. China Communist Party is the devil thuggish regime.

舉反共的牌
報紙會影登報
咁外國政府就可以有輿論基礎介入

是但整張左咁既野，
有無咩suggestion再整好啲？

好中point,
試下叫啲外國人用自己social media share 下，
我地目標係掙取國際關注

p

We want 「SIR, THIS WAY!」

Push
黑警殺人 係人都知
依家真係要靠文宣幫手，Focus on 我地真正需要係d 乜
唔好比怨氣擾亂視線
正苦依家捉住我地個點係話示威者暴力搞亂社會安定...比哂位入我地
要大大聲聲話比人知係班仆街中共騎劫香港，進一步剝奪我地原有既自由同基本權利

忽發奇想

尋日籌款超額一倍 有無可能叫攬炒巴登多次報

不過今次係向機場停運受影響旅客道歉

有NOISE 有CREDIT 仲可以重申五大訴求

一次過滿足香港人三個願望 大家又唔洗內鬥同再嘈

旅客唔知自己係個人層面可以幫到乜，
可以試下叫佢哋寫信比自己國家議員同首長，別與魔鬼做交易：

Please send a letter to your M.P. or country leader and request them not to make deal with the devil. China Communist Party is the devil thuggish regime.

啱用就引用回覆等其他人睇到啦
唔啱用我就收聲啦

你無錯…
但你咁講 人地可以做到d咩呢？陪你嗌口號？

鬼佬講得好中
我地想佢點幫香港?
事實上就只係停留左係"關注"呢個層面 跟住就冇啦

旅客唔知自己係個人層面可以幫到乜，
可以試下叫佢哋寫信比自己國家議員同首長，別與魔鬼做交易：

Please send a letter to your M.P. or country leader and request them not to make deal with the devil. China Communist Party is the devil thuggish regime.

上帝顯靈

上哂其他國家頭版好耐啦 國際關注左架啦

已經成功 yayayaya

Democracy HK
Kick of Communist Party

我要普選

幫推

要求佢地同佢地國家反映 應該對香港出黑色旅遊警示 一齊攪炒

我諗佢意思係想外國人點出手幫我地，要有具體的行動指引

佢係想問外國人有咩可以做到
想外國點幫香港
唔係問要五大訴求

其實鬼佬心入面係Want SUPPORT do you want

推呀！

外國人問起就話呼籲佢地咁做：
1.促請政府制裁香港，及表明要香港撤回「送中條例」、實行雙普選。
特別係英、美國，要執行「中英聯合聲明」同「香港人權與民主法案」！
Sino-British Joint Declaration
Hong Kong Human Rights and Democracy Act
2.抵制所有公司賣野畀香港警察，包括法國、德國同美國。
德國：衝鋒槍MP5（示威無用過）
法國：水炮車

美國：催淚彈MP-6M5-CS，橡膠子彈MP-4-R3 Hard Rubber Batons，催淚彈槍37/38mm Federal Riot Gun，散彈槍Remington Model 870。

講得幾好

雙普選呀！！表達訴求呀！！

Agger we should do both equally!

會唔會問返佢地 what can you do to help?

警暴+五大訴求 兩樣都做曬佢

或者聯署！！！

每日上記者會果班，用機場牌迫政府回應啦！

Oh

we want democracy
liberate HK

612 711 821

五大訴求 721 811！

唔該識英文可以多D去同鬼佬解釋。

支持！

推呢個

你嗰P好搶眼

721
811

五大訴求
缺一不可

818見

雙普選

分兩部分
五大訴求整banner？
一個大標題寫住WHAT WE WANT再寫五大訴求

片就播黑警？

實情係好多外國人唔知詳情，7.25我係機場同幾個外國人吹水，佢地淨係知道有條evil law，元朗單野都唔知呀。

有smartphone唔代表會follow晒全世界每個角落發生咩事架。

講左what happened佢地就明what we want!

唔通我地講左警黑勾結，我地好want警黑勾結咩? 無論傳單,banner,slogan都要簡潔!

UNIVERSAL SUFFRAGE

811

終於有外國勢力點醒大家

轉發:一名政府人員的看法

push

太多引風向post
不如集中推公安post啦

內地公安及警察合作帶備木棍在機場製造騷亂，被現場示威者抓住

五大訴求留番遊行講，旅客最多有耐性聽/睇你講一樣野。

Push this

啱呀 612 721 811

應該講外國人可以點幫忙!!!!!

例如支持反中共議員
拒絕買支那貨

最重要講點幫
例如支持香港民主人權法案

推推推

跟據呢個idea寫咗少少嘢，請幫推

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

[緊急分析]法！不！責！眾！

鬼佬文宣口號一向比較簡單，好似蘋果發佈會咁，你唔會見到佢哋個PowerPoint有超多字，通常成版得幾隻大字，咁先可以特顯到個主題

利申：在英國讀書時Professor 教

1.支持通過香港人權法案

Support Hong Kong human right and democracy act

2.呼籲眾籌 俾個網址佢地自己去捐

Encourage them to join fundraising. To Provide information about the fundraising page.

3. 五大訴求

Let them know the HK government haven’t met our demands yet.

FREE HK 啦。
易叫上口啲

I agree with you

我都覺

推爆佢

我要班高官變政治犯

P牌仔一推

講真 做咩都好你要大大聲話你知你想點
唔好同我講係人都知
真係有人唔知
旅客未必知

請求外國朋友番去佢地國家支持起草、通過香港人權及民主法（佢地國家既version)

凍結/充公中共、港共官員人士及家屬資產，取消公民資格

多少少五大訴求既英文文宣係需要既

召喚文宣

突發！逼廢老睇文宣

跪求巴絲將文宣作品發揚光大

凍結中共紅底人士外資

褫奪中共紅底人士其他國籍

停擺中共紅底人士兒女外國留學

要求各國一齊杯葛中資公司

遣返中國領事館人員

就今次事件加入聯合國安理會討論並提出制裁方案

要求取消美國關係法

要求各國拒絕承認一國兩制

大撚把

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

要有文宣解釋點解我地要癱瘓
例 : 200 million people have been raising their voices from 9th June and the government answered nothing but shooting bullets and tear gases in our face. We cannot find any other safe way but to voice out here.

係因為我地冇其他安全既方法

同時，要多謝旅客另機場成為唯一比較安全嘅地方

正解啊！！！！

要有實際建議比鬼佬。例如叫佢返屋企同佢啲議員講，比壓力大陸

推

好似話外國唔知係暫緩唔係撤回

人民日報 賤格spin
爆眼女first aid 派錢

齊齊report

最低消費係白宮聯署？

好多都應該有填
不過佢地都覺得無用

推 同意

直接一大訴求 我要真普選！
只要一日冇真普選其他野都可以俾港共蒙混過關

直接一句：

HONG KONG IS NOT CHINA

應該係咁

撤回送中惡法
撤回暴動定性
釋放示威者
成立獨立調查委員會
落實真. 雙普選

抗爭之餘亦要向國際社會表現到真.香港人既自律同秩序

係 eg 甲由
611 果日mtr罰人企 搜身

覺得啱用隨便用

美國:
Dear Americans:
HK Police is misusing your weapons to murder citizens
Petition to the US government to stop sending riot control agents to HK Police

英國:
Dear UK citizens:
China is destroying "One Country, Two Systems"
Petition to prosecute China for breaking the law

所有旅客
Dear Travellers:
Hong Kong is experiencing humanitarian crisis
Petition to the UN to send troops to protect HK citizens

Bonus:
大陸人:

Dear Mainlanders:
Return Our Freedom
Return Universal Suffrage
Return What We Rightfully Deserve

推一推

應該講多啲外國點幫你 身邊好多外國朋友支持但都有依個疑問

直接講埋中國借香港控制資金流向，配埋華為監控技術同遲啲對香港嘅監控，喺依度監控世界？

唔係應該依外國利益為先黎lure佢地對中共嘅制裁？
當年認真講烏克蘭打到點我都無乜留意到，覺得事不關己

推～唔無好諗到想佢地點幫我地⋯
一齊杯葛大陸
要求佢地政府發警告唔好嚟香港